<resources>
    <string name="app_name">ContainerProgect</string>

    <string name="long_message">
<![CDATA[
<html>
<body>
<h1>Котик: {{birthDate}}</h1>
<p>Здесь текст о котиках:</p>
<p>{{message}}</p>
<p>Если хотите поговорить об этом, то обращайтесь к <b>Котовскому</b>.</p>
</body>
</html>
]]>
</string>

    <string name="my_message">&lt;b>Жирный кот&lt;/b> \Простой кот</string>
    <string name="train_insurance_description_category" translatable="false">
        <![CDATA[
        \u2022 От несчастных случаев - до 1 000 000 ₽;<br>
        \u2022 Медицинские расходы - до 150 000 ₽;<br>
        \u2022 Расходы на восстановление документов - до 10 000 ₽.<br>
]]></string>
    <string name="bus_details_baggage_condition_info">
        <![CDATA[
<b>Можно провести бесплатно в салоне автобуса:</b>
<br><br>\u2022 одно место ручной клади (длина, ширина и высота в сумме не превышает 120 сантиметров),
<br><br>\u2022 детскую коляску,
<br><br>\u2022 детские санки,
<br><br>\u2022 одну пару лыж в чехле.
<br><br>За сохранность ручной клади ответственность несет пассажир.
<br><br><b>Можно провести за дополнительную плату:</b>
<br><br>\u2022 не более двух мест (сумок) багажа (длина, ширина и высота каждого в сумме не превышает 180 сантиметров).
<br><br>В некоторых моделях автобусов может не быть багажного отделения или оно может быть небольшим, с ограниченным количеством багажных мест. Рекомендуем прибыть на станцию отправления заранее, чтобы успеть занять багажное место и оплатить его в кассе.
<br><br><b>Сколько стоит багаж</b>
<br><br>Плата за провоз багажа устанавливается перевозчиком. Обычно это около 10–15% от стоимости проездного билета. Багаж нужно оплатить в кассе на станции отправления перед посадкой. Онлайн оплатить багаж нельзя.
<br><br>Эти нормы указаны в статье 22 ФЗ от 08.11.2007 N 259-ФЗ (ред. от 03.07.2016) «Устав автомобильного транспорта и городского наземного электрического транспорта») и это то, что гарантируется законом.
<br><br>Перевозчик может устанавливать более мягкие правила провоза багажа. Например, бесплатный провоз или большее количество багажных мест. Для точной информации рекомендуем связаться с перевозчиком заранее по указанному в билете телефону.
    ]]>
    </string>

</resources>